提防今晚出現嘅分化撚

講咗十鳩幾廿腐都話俾建議，唔撚係屌呀仆街。熱門幾個post都係屌緊勇武戀戰做乜春，擺撚到明係分化撚啦。

做法唔完美，可接受，有改善空間

between, 多謝勇武！

麥撚都係班臥底做

呢刻我覺得已經分化唔到，多謝所有前線同企出黎既每一位
五大訴求 缺一不可